(非仇老)到底點解可以咁多呀伯去完廁所唔洗手

呢排工作關係成日去屋邨公廁
成日見d呀伯屙完尿唔洗手
到底係咩原因？

去嗰啲屋邨公廁唔洗手可能乾淨過洗手

中國禮儀